再多四名警察同張建宗反面

不知所謂！

含撚啦豬粒

支持勢不兩立

咁幾時先做返個人

咦咦有粒大野喎

有撚用咩

咁撚低職位

最右邊嗰個一條柴都冇就收皮先啦

入元朗，撐警隊，向政務司司長取回公道？

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

我見好多兄弟仲未意識到鄉村同城巿既分別!!!
做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

支持倒戈

辭職la on9

冇柴嗰個係咩事

即係有29995撐張佔中

全力支持！！！

最右果個咩都無？

屈左警賊 d 咩

仆街 柴都冇返去含撚啦

反啦反啦

個老細咁仆街 支持阿sir罷工

下班被毆根本係因為郁手先

最右嗰個就收返埋啦

政府正式宣布
前線警奸全部都係Condom

警權過大，真的作反了

警隊正式向消防開火

班警犬加人工啊！（代轉發）

真是荒謬，把自己看得那麼高

有本事就獨立出黎做第三方啦

毅進制嘛
攞嚟數人頭湊夠數

算唔算高級

最右邊個度點解有張黑色紙皮

見習督察
警署警長
警長

大粒係邊

乜都冇果個最惡

笑撚死

警察通例
第 59 章-敬禮
5. 警務人員在任何時間均須向以下文職官員敬禮：
(a) 行政長官（或署理行政長官）；
(b) 終審法院首席法官或高等法院首席法官；以及
(c) 政務司司長。

唔好笑死我啦
你見倒人唔敬禮可以寫花你file架

最右果塊洗碗布係乜野黎？

警察發動兵變，佔領政總啦

最大都係一粒
番屋企啦

白版都走出哂

警署警長最惡

有mon post改咗錯字
司長踩到腳呀行路小心d啦

愈黎愈低級

冇憲委級都叫大粒？

哎吔，咁慘慘豬呀？

不割蓆！不分化！不篤灰！

不自量力

要求解放軍入城清理元朗警黑軍閥

Push
香港人加油

siu4

繼續多啲差佬反面 最好唔受控制

2哥快出來講二句
主持大局啦

見習督察
警署警長
警長
白板

今次真係不推不是人

最右係輔警？

4個低級犬以下犯上

夠膽就開埋名

不過你班友連委任證都唔帶

應該都淆底

咁不滿，辭職囉

出黎柒提供是日笑話舒緩氣氛

等你哋升高級啲先啦，好冇

Sir你老母

依家又有委任證嗱
屌你老母

花得都一粒
拎條棍黎睇下先好出聲啦

不知所謂

狗咬狗精彩

嘍囉唔好出黎柒啦好嗎

司長係國務院任命，黨指揮槍
依家警察係唔係想搞武裝革命？

算罷啦condom仔

紀律部隊
以下犯上

一條傷心柴都無就收番埋啦
Condom仔

員佐散仔狗

隔離至少有三粒軍星

哩四個真係完全唔見得人

反了反了

二等兵

軍政府

警署警長咋喎
好似同三柴一樣級

最右果個企開d啦

克盡己任真係講得好
佢地都覺得警察嘅己任就係幫政府護航

敵人反對我支持

支持警察，同政府勢不兩立

呢班傻鳩係咪弱智

邊個巴打拎左老豆張委任證

唔好傻啦你班警察只係一隻可以隨時犧牲既棋子。
看得自己那麼高

講咁多廢話第日咪又係死死氣企係度比示威者屌
夠薑就辭職

千祈唔好睇錯警司

幾時罷工

4條警犬下班翻屋企被白衫黑社會打？

邊個戇鳩差佬 遮晶片有咩用

等緊林志偉吹大雞反枱

笑多陣，大家好番去玩香城online la😂😂😂😂

花生價格直線上升

最右邊嗰個知唔知醜

悶悶地出黎搞下笑姐

軍隊作反

好多委任證

搵出黎炒哂佢

算撚數啦
「被人屈」都寫得出改唔改錯字有咩所謂
成班屎坑關刀

行得正企得正 做咩唔show名

員佐級

四個咁多？

冇柴喂收返埋先啦

呢家先有委任證睇
白板果個就收皮啦

雞仔餅，收皮啦屌你老母

比呢啲EQ咁低既人拎武器真係...

以為自己who。。。

狗咬狗

🐷粒隨時革職

終於都有個正常人

委任證原來係咁用

大三柴一級練
不過都係垃圾員佐級黎
個一粒花probation都未過衝出黎柒

柴都冇

支持狗察 勢不兩立

最右乜都冇
警察兩隻字又冇
放隻襪係到就算

最右邊果個，無花無盛都夠膽同政務司反枱？
very good

花都無就收皮啦

一粒花

PI 都出黎，隔離果件三粒花算係咁
等睇蛇蛇P 以上出現

被人屈？

睇到好爽

咁擺法好似4個黑色condom咁

跟風

右邊嗰個可唔可以注意下自己身份
幾時到你講野?

成班都on9 低能

警司？

白板就收番埋啦

搞武裝政變啦 仲等咩姐

嗱張建宗我真係走漏眼
我以為佢真係垃圾

點知佢臨尾都識跳船割席

說好的政治中立?

認住嗰塊係雞仔餅
同是白衫，不過不是警司，而是員佐級的警署警長

機場需要英文大字！
擺地下比旅客睇！
有紙就做到！

STATE TERRORISM
POLICE BRUTALITY
FREE HK
FIGHT FOR FREEDOM

一張紙一粒字
盲嘅都睇到

支持警察追究林鄭月娥及張建宗責任

警署警長垃圾黎架渣 sosad

真心on9 拎碌炮以為自己大撚哂

柴都冇條

幾時下班被暴徒毆打

收皮啦

仲邊有狗理通例

咪洗碗布

今日全部都張X宗???
當人傻咩

咁撚低職位咪出來柒啦
知唔知張建宗咩料呀

邊有SP 果件雞仔餅咋，員佐級黎

小肥張你過主啦!

紀律部隊毫無紀律可言

之前聽過係rotation做
隻PI仔

真內訌

警務署：反對你遊行
張建宗：你和平理性，我叫運輸署安排吓
警務署：唔會為受傷市民道歉
張建宗：絕對會道歉，已經安排緊

屌制服房有晒呢Ｄ野啦

原來委任證唔係都市傳說

Condom返入去垃圾筒啦

不如擺支炮係到影啦

笑死人咩

仲唔抄左班夠膽反抗嘅奴才？

屌你 見到個白板想笑死人咩

屌你老母，最右果個攞隻襪出黎做乜撚野

反la 自己出兵la 柒頭皮

擺埋省鑊塊布落去唔知做乜柒

明顯係淘寶買落黎扮既，黃絲真係好過份。
咁樣離間政府同警隊既關係。
政府警隊一條心，盡情道歉吧。

#真係曲到直一直

無柴

發爛渣

不滿意老闆可另謀高就

4塊姨媽巾

終於出示委任證了

唔係花嚟架
雞仔餅嚟架

持槍爛仔
唔啱聽就叫老頂落台

[復仇閪] 第三波 專業清算南邊圍一帶僭建物 (長文慎入)

嬲豬唔好做囉

Cannot we connect 張建忠？

My fault

千錯萬錯 都不是警犬錯

越來越精彩!終於內戰了!!

個一粒P 牌都未搣 收返埋先啦

恐嚇宗宗

雞仔學人反

嘩，全部都係高級警務人員

好啊好啊支持繼續

Can*

哈哈哈，戇鳩🐶

寒戰

軍政府不滿張建宗

有警司以上先講
呢啲散仔冇討論價值

克盡己任？！
七月廿一喺元朗又會要39分鐘先到現場囉

變種遍地開花
我覺得要加埋邊間警署先好
話比張建宗有幾多間局唔托佢

擺幾塊黑布整返張前線支持成立獨立調查都得啦咁

你有鬼俾白衫暴徒打咩
係市民俾白衫暴徒打啊

終於知道你地一直比人當狗咁玩你地啦？
高層個個都有外國護照
拍拍patpat就走啦

休班比人打？個個何君堯一樣作故仔，休班警察，個個犯法

懶係正義撚咁！不如你地辭職已證清白LA

屌 班馬前卒以為自己係將軍

可笑至極。

以為有警司添
最右嗰位有冇摸過自己膊頭
乜9都冇就出黎表態知唔知醜
警犬警長個粒好大粒喎
你叫雞仔餅炸
人地一粒花都大過你

敬住禮講屌你老母

點解4隻章都唔同size

文宣預備：終於都見到委任證
有生之年見到委任證
委任證原來咁樣用

有持無恐、警隊必須被追究！ 冇香港人容忍到警黑勾結、絕不能讓警權過大重回黑暗時代！

哈哈哈

佢地遲d屌埋林鄭

Condom仔

屌，咁底層就收聲啦，幫你道歉你執撚到啦

需要更多後生巴絲出黎幫老豆發聲

垃圾

右邊果塊咩黎？ 係咪鞋墊黎

最右邊個篤乜撚野嚟嫁？
鹿尾巴呀？

班畜牲只係屌政府高層
點睇佢地啲語氣都唔係同我地連成一線

班警畜由始至終都係想打死我哋

惡到
警犬咬政務司

拉一派打一派

佢地作反啦

鬼打鬼，最好架啦
仲要反送中陣營難得冇割蓆，距離崩盤不遠矣

但警署警長可以扮督察喎

最右果個就收收皮先啦

[文宣] 致2047的你 ：「你生活過得好嗎?」

多此一舉，不自量力

張建宗係咪想提升民望？ 想做特首？ 不過支持9 咬 9

屌你老母 係地鐵笑出聲

盧偉聰

警署警長有得住宿舍
冇宿舍冇份工全家做流浪狗食殼種
白板係新仔的話最多以後冇政府工做

做野唔帶證，有事就拎張證出黎show
唔撚好做呀

成班狗唔識反省

攞枝炮岀來la做反ar?

收皮啦黑警

克盡己任???

係黑盡己任呀，搵班黑社會盡自己既責任，施暴於民

整個ACP出黎先講啦

屌你一條柴都無 你又真係夠薑放上嚟

凈間收返就得罪另一邊d人

一路唔出聲
唔企林鄭隔離
晨早已經割席啦

差個一柴就齊晒最撚低賤嘅位

警察加油，打鳩政府，槍頭指向林鄭

原來張司長先係真分化撚

下
支撚乜野持
佢地認為自己無錯唔洗道歉喎

睇黎林鄭準備下台，署理特首先行降溫

屌 以後都改唔到口

集體辭職啦

柴都無學人挑機

毅進狗讀左degree 都係咁on9

白板仔就唔好擺啦屌

證明起底組有用

另外全世界都屈你地既
堅係丁蟹

笑

屌員佐級
叫個警司出黎先算啦

好撚肉酸搵你地啲黑社會朋友做野咪得

who fucking cares about dogs?!

想政變

張建宗係保安局局長嘅阿頭
保安局局長係警務署嘅阿頭
宜家情況等於連自己上司個上司個上司都唔服從
情況等同兵變
文宣應煲大佢俾藍絲知道

小心中計呀。 出老解啪你架

正評

又拎返晒啲委任證出嚟拿？

黑色一塊第一眼睇以為臭襪黎

最右果隻物黎架？

憑咩？憑佢係你老細個老細個老細囉 柒頭黑警唔撚順咪辭/罷囉

警署警長，唔係警司黎

On撚9，你話打示威者就話要遵守上司指令姐，而家紀律部隊公然挑戰上司，班毅進仔真係當自己先係最大果個？

起佢地底啦！
警犬密謀造反呀
完謀起義反政府
解放軍應立刻出動

一班連署名都不敢的懦夫，到底會如何不讓人發現身份地罷工或按章工作？我好想見識一下。

除了這些，近日網上流傳的匿名公開信，手法類同，都是用隱名職員證當簽名。

我想，全世界沒有一個聯署行動是不涉及名字的，簽下一個名，就是彰顯你的立場，發出你的聲音。偏偏這班無膽匪類又要反政府又要吃政府，一個鐵飯碗我要，一份穩定高薪又要，政治光環道德高地我都要，這就是典型香港人，邊罵邊攞着數拿好處佔地位。

既然這麼不滿、不屑，最好的方法，是交出你的職員證說：「我不幹了！我不助紂為虐，我恥與為伍！」那我就心悅誠服。捨不得高薪、戀棧那福利，食碗面反碗底，你們這些無名縮頭烏龜，其實跟戴上口罩眼罩包到實的暴徒有什麼分別？

沒有名字的聯署/屈穎妍

利申：幫傳

推

最右果個唔撚洗擺啦

企開d啦屌你老味

Condom仔以下犯上

下班被暴徒毆打？？？

4個加埋份糧夠唔夠張建宗多？

喂有個三粒花show咗證啦，一個show證可以代表晒全港警察架嘛，你哋四條蛋散做咩啫？

三柴都係

姨媽巾有黑色?

潛力圖

一嘢引到至黑嘅出晒黎

一條柴都無就返去含撚啦

又錯上款 咩局長
人地明明係張建宗司長
白警都係傻鳩鳩咁款

擔心個見習督察過唔到probation

政務司呀
Lead住保安局
老細既老細
點樣代表唔到警犬隊

原來差佬有warrent card

建議特首馬上清洗叛逆警察，以保特區江山

最右個個阿蛇收返埋你個眼鏡盒啦

張建宗出嚟道歉，好大機會係嚟緊坐住先特首，呢班黑警而家反張建宗
好明顯係好驚林鄭收皮冇人保佢地
敵人的敵人係朋友，我支持張建宗同警隊誓不兩立

翻屋企含撚 我唔撚想睇

懶到咁，又係用返果張紙

食屎啦condom仔

屌 最高級嗰個都係得一粒花

無柴好心收返埋
是但搵個黑色野都得啦

粒豬 時沙 沙展 老散

仲有d空位咪預埋佢

你班友嚴重失識，721 你地去左邊。對黑社會就十四萬人齊解甲。對自己頂頭上司，就咁串。有病就辭職，睇醫生。人地專業，唔會唔醫你

支持罷工

原來委任證係用嚟影相唔係執勤

原來警察都知委任證可以證明到身份

警察軍可以直接宣布獨立啦

4個都係初級員工
見習督察就收返埋

張建宗兩面不是人
黑警就衝出嚟認係鄉黑勾結靠惡唔俾人查
成班鬥柒無眼睇

可能反轉咗

小心過唔到試用期呀

屈臭西叫你哋開名呀！死黑警！

最右果個係咪搞緊笑

車, 做咩學人地

最右嗰塊係佢老母塊閪？
黑色一塊咁收返埋啦好臭呀

想問下可以點勢不兩立法

垃圾condom 仔

散仔😂😂😂有無大學學位先？

癲狗咬人

睇錯花

越黎越低級
可能得一隻有 degree

垃圾警犬，夠膽去圍政總丫笨柒

佢地會跟通例做野就唔會開槍打傷咁多個義士啦

thank you sir

建議獨立調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊！

獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

白板都出

射了

你地係為人民服務
唔係為淋病呢啲豬閪高官做野
請你地效忠返香港市民

成立獨立調查！

好撚老尷呀，而家數埋得5條，仲要多數係低級巡邏員，把撚咩，屌你個西，繼續做食屎狗啦

散仔

其實佢地係咪痴撚哂線?

政務司司長也說警隊錯了

咪勢不兩立囉，驚你有牙咩

反而保安局唔駛

正明班狗士氣幾低落

正常啲低級職員都唔知自己大老細係邊個

謝謝 建議獨立調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊

獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

建議呢個調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊，响圍牆內真 • fuck the popo

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

都幾柒,全世界公務員攞張證出來影相反你警察部你又跟
好心收收皮啦，你班撚樣除咗班
倚靠警察維生嘅之外冇人撐架啦

p圖 不用理會

4隻？

點解個個都淨係笑右邊
最左手邊果件係連試用期都未過，可以隨時革扯

槍桿子出政權，而黨領導一切

最右面個個收收皮先ok?

軍事政變！

懷疑係一隻襪

係就聽日出嚟保護pokemon go 市民！

唔敬禮仲嘈..唔出狗糧俾你了

做乜鳩 未過試用期既朱粒
雞仔餅 三柴

呢啲真係社會垃圾黎

最右果個耳機盒炸下嘛

第一眼以為係我個筆袋

最右做乜撚黑哂嘅蕉皮？

班警犬又學人地晒staff id
平時做嘢叫你出委任證你又扮聾
依家港府擺明當你地係condom
不過怨咩呀 你地份糧包埋㗎

佢地係咪唔知政府架構係點
公僕喎

張建宗代表唔到
唔通和哥先可以

支持

死黑狗想暴動！咬佢！

出解放軍鎮壓班不知所謂既黑警啦

D藍絲成日話做正義事情 唔應該帶口罩；咁你地應該公開自己名同樣

得警察自己一個部門咋.....
你佢地唔睇下幾多人反佢地

最右邊都當一個？

認錯做警司掛
分分鐘係同一個小隊黎

委任證係咁用的，大家明啦。

今次藍屍撐警定撐政府好有冇人可以幫下佢地

你地做左咁多犯法野，依家先黎反面，你點對得住政府，點對得住撐警個班藍絲?

有委任証

原來沒有說過政府任何不是就叫克盡己任

明白哂 黨衛秘密警察

個個笑無柴 但其實人地意思唔係不論咩職級 其實都係有反對既人士咩？

但黑警落地獄死全家

一定要全力支持

都冇咩工折墮得過做狗
背後就屌人
見到張建宗咪又係伸晒脷
你問人地有冇為警犬做過咩既同時
你不如問下自己
為香港為市民做過咩

張證咁似key上去既

宜家就見到委任證🤣🤣🤣🤣

張建宗仲高級過李家超

要投訴叫佢地直接搵林鄭

雞仔餅時沙咋
你以為係警司？

都無委任證，又無槍，假架？

夠薑就職員証向面，睇下你地黑狗多定其他公僕多

佢地係抗議被道歉咋
唔係覺得黑警做錯

原來班黑警仲有委任證

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原來黑警係有委任證既。

大膽，公然挑戰上司，人嚟，拖出去斬。

係咪有個沙sir黎

極低級警務人員

咪撚撈囉 on9仔

學歷加埋有無大學？

當年江澤民就係特登禁止軍隊從商 壓制軍隊勢力 確保忠誠
武裝逼宮上級係共產黨大忌
成班傻仔等比人清算

隔籬post見到

黑警死全家

完全唔檢討自己有冇問題

黑警即係依然覺得無錯！無論點都好黑警同癈主反面係抵死

藍屍撐警定撐政府好

撐條撚，支持政府清算警隊就有

咁唔鍾意政府 罷工囉 咁叻就唔好出糧

班仆街上裝影都得啦，反正都無委任證唔會點到相

一哥都自身難保呀分分鐘，監都有得佢坐

沙SIR，香蕉SIR，WAVE SIR，光頭佬

華春瑩：我在這裡提醒你們一下

香港警察還有2萬幾3萬人

咪洗碗布囉

最大粒都係見習督察

呢個政府真係一盤散沙

警務處處長個老闆保安局既老闆政務司司長，咁都唔可以代表警隊？？？依家警隊係咪想脫離香港政府向外宣佈香港警隊係獨立既香港武裝份子？不受任何政府組織指揮？

話警察仲有好人打份工唔該出黎講幾句

搵人做下好心補番幾條柴比佢唔使咁難睇啦
plain到真係睇到都覺得尷尬

真係屈咗d差佬，明明係警黑合作，俾張建宗屈咗係"表現有落差"

全部歸林志偉果個協會

光明正大咁行出嚟反面啦，有黑社會撐你地

有時真係唔好睇到自己咁大呀

個距離長到連a4紙都print唔哂

黑警唔係最鍾意講紀律，講服從嘅咩？

佢係你阿頭（警務處處長了）個阿頭（保安司司長）個阿頭（政務司司長）嚟㗎！

警隊幾時獨立於公務員系統㗎？

哦！原來有班仆街想搞獨立，唔聽中共話呀！

冇名嘅道具都得啦

辭職啦屌 咁樣反完面之後見到政務司仲要敬禮

咁撚不滿，聽日去元朗搵舊相好幫手囉

即係為林奠準備出賣你哋班警差鋪路，推個細嘅出去試水溫

勁

軍政府！

[img]blob:

TEST

好撚威呀

Condom仔收皮啦，你係司長眼中賤過蟻呀

白牌仔就死番去狗屋啦

當面屌啦高級警司

我發夢時見有一班黑狗帶我地去中聯辦示威！

夠擔就full gear上去揾張建宗

有瘋狗症就打針啦, 幾句說話就釣到班玻璃心衝出黎吠
好期待獨立委員員成立既時候, 班狗會有咩反應

憲委級都冇個就含撚啦

同司長玩作反即係唔妥國務院

右邊嗰個係咩？

PI仔都好意思擺出嚟肯定時沙先係話事果個

花生大大粒

強烈要求開名啦
又話警察行得正企得正既？
咁大聲同你老闆個老闆割𥱊 咁理直氣壯 點解唔show埋名屌柒佢呀？

一哥都未出聲 成班狗做乜吠

咁啲藍絲依家撐咩好？撐政府，定撐警察？

大sir都屌

連登仔係咪應該撐張建宗

班狗真係喪心病狂到咁

黨國制度下，公安武警只是名義上聽命特首，實際上公安與市政是平行系統，分别受黨操控。政府與警察唔係從屬關係喎。 大家直接上線都係黨。

香港警察如何變成紅色黨衞軍？

1994年，公安部向新華社香港分社派了五個聯絡官，其中三個偽裝編輯，開始與皇家香港警察和入境處來往，協調97交接。

2003年50萬人上街反23條，中共翌年就將中聯辦警務聯絡組升格為警聯部，由余少秋續掌，兩年後交棒朱曉明。

2007年一哥李明逵退休後，香港公共行政學院就剛巧在5月成立，委任他為院長，目的是培訓大陸公務員，也搭通了警務處長通往黨的政治階梯。他巡迴各省市的警察學院，強化中國這個警察國家的管治，這一切均由警聯部副部長牛麗華為他搭路，分明以大陸的政治前途，利誘香港的紀律部隊高層聽黨指揮。李明逵縱是有德之人，但為不義的中共服務，便成有虧之人。

之後，兩位一哥俱是前程錦繡，鄧竟成擔任香港航空董事會副董事長，港航當時的大股東則是親江派的海航，老闆係王健，後文會講到。曾偉雄先獲委為蔣麗芸家族的震雄集團戰略官，由於被習近平盛讚平息佔中有功，今年4月出任國家禁毒委副主任，更於6月被提名角逐聯合國維也納辦事處總幹事，升如火箭，隨時大灣區警察總長都有得他做。

你說，警務處長仍然是向特首問責嗎？

成立軍政府啦笨柒
以下犯上 無大無細

如果張建宗頂上出任特首

你班癲狗等抄家啦

雖然遲，但香港市民幾時都歡迎你地歸隊

諗下好喇！
同黑社會夾計打市民
另一面開幾十槍射示威者，都未過一個禮拜呀

扮哂野屌條張建宗幾句就想洗白？
做戲都做好d啦，全部同一個format，d A4玩下手全部同一時間print

少少野都做到碌柒咁，抵一世做狗

終於有個大小小

黑警死全家

只不過係狗咬狗

行得正企得正做乜唔show樣

成班condom

Policedom

可以搵人幫佢改改d字

勢不兩立？
咁即係不服從上司啦
咁要停薪留職喎

掉低條鐵咪撚做囉

筆袋黎咋

制度倉同事？拎埋一哥/二哥果件黎影啦！

罷工啦講咁多

呢隻狗就乖啦

坐低食花生啦 仲撐乜9

個一粒花係做乜鳩
大佬 搵個過左試用期既黎做架両係咪咁難

沒有名字的聯署！
屈穎妍

一班連署名都不敢的懦夫，到底會如何不讓人發現身份地罷工或按章工作？
我好想見識一下。

我想，全世界沒有一個聯署行動是不涉及名字的，簽下一個名，就是彰顯你的立場，發出你的聲音。
偏偏這班無膽匪類又要反政府又要吃政府，一個鐵飯碗我要，一份穩定高薪又要，政治光環道德高地我都要，這就是典型香港人，邊罵邊攞着數拿好處佔地位。

既然這麼不滿、不屑，最好的方法，是交出你的職員證說：
「我不幹了！我不助紂為虐，我恥與為伍！」
那我就心悅誠服。

捨不得高薪、戀棧那福利，食碗面反碗底，你們這些無名縮頭烏龜，其實跟戴上口罩眼罩包到實的暴徒有什麼分別？

警隊黑盡己任

睇電視個個都冇左委任証
我有合理懷疑呢堆係賊扮

依家係邊個下班後被暴徙打呀?!

咬撚埋主人

要忠仔問責辭職其實好簡單嫁咋,
支持成立獨立調查委員會,
只要證明到佢領導下既警隊做出違法命令,
佢就會自然問責辭職啦.

結果一出, 我第一個行出黎要求佢辭職

同啲廢老文有咩分別句句都！！！？！！？？咁

乜警察原來有委任證架

不過智力麻麻
算啦，放過佢

黑粒chips托咩

員佐級都係 on99

你地咁樣真係唔會令張局長覺得驚架喎

狗狗大戰

死不悔改

委任證用途原來係打卡嘅？

以為係毛巾嚟

危害國家安全，挑戰國家底線，距離解放軍出動又近咗了

敵人嘅敵人就係自己友

on9 特首唔係香港就政務司最大，你同佢割庶？？？
係咪冇讀熟法例？

快啲叫自衛隊問吓張司長洗唔洗人身保護
警察對佢有敵對感情嘞

唔好意 請個位
有人話中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

右邊個位最高級，庶左炸

香港人加油

諗通了

condom仔收皮啦

唔好咁講 呢啲散仔先正 企最前排架
扑少棍都好

最底嗰幾級
（尾二低級係一柴 冇出現）

擺工擺工

可能粒chip有d marking?

藍衫仔

時沙黎
姐係散仔升到最盡

記得唔好再嗌下台

轉嗌

林鄭 坐監！！！！
盧偉聰 坐監！！！
何君堯 坐監！！！

[長文]人生最重要的選擇題

想問下華春瑩
解放軍可唔可以話軍委主席不代表我
唔記得咗添 軍委主席就係習近平

咁又唔好咁講，拉得一個得一個

好意 請個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

原來警員證係咁嘅樣

仲唔知警隊有問題, 黑警始絡都係黑警

咁委屈，點解唔辭職？你地咁盡責，咁好嘅工作態度，實搵到好工。

邊有反面
勢不兩立啫嘛
警隊黑幫夠勢不兩立喇

激死班黑警，明明警黑合作表現十分完美

做得啲乜出樣？咁夠薑就唔會執勤時唔show pass啦

d散仔知唔知自己同緊香港權力第二大既人講緊野？
佢哋老頂聰聰都未夠資格啦

佢地仲知咩係警察通例

個template同頭先個po果個一樣既 連聲明都要照抄，毅進仔冇文化啫，估唔到白衫都係咁

一張相入而有晒警長三柴等低層職級, 會唔會係同一架警車入面果幾丁友?

班狗最後o既朋友可能得黑社會

屌你老味，白板仔都出黎懶勁，d黑警係咪連小小自知之明都無撚埋

邊度大粒 一粒花渣喎

Pish

警隊同政務司勢不兩立

姐係軍變？

聰聰唔係唔撐自己友下嘛？

警察不可信
黑警可恥

留名等睇戲

指已斷

我老闆個老闆唔代表我
我老闆個老闆個老闆同我老闆就代表我
直屬特首嘅廉政公署同埋申訴專員公署都冇我符

“你還跑來踩多兩腳”
小學雞啲作文都好過佢

一打唔洗找
番屋企訓覺啦 呀sir!

班傻仔連政府架構都未識

支撐集體辭職

條氣吾順，未撚做囉，橫掂你班PK都係䜟落閘放狗，一係出嚟兇人，打人，見市民被打就掉頭走，goodbye sir!!!

哂馬喎，炒哂警總班狗以儆效尤

3萬名差佬得十幾名差佬反政府？其他人係咪甘願做condom?

一條柴都無都咁撚串

我想睇點樣不兩立法!兵變？

即係盧狗都要敬禮

真系on9😂😂😂 卢伟葱都未够班同张建宗奶鞋底，凭你几个指挥官，督察，PC仔😂一早话咗你地只系777棋子

不自量力，岩哂佢地

張建宗好波
goodest news today

痴撚線殘體

真。狗咬狗

講撚到做義工咁

鄧炳強呢

炒撚晒佢地啦

轉嗌
一哥李明逵撐成立獨立調查委員會
還我真警隊
還我真一哥

建議呢個調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊，响圍牆內真 • fuck the popo

邊個保護? G4呀?
如果黑警要反 特區政府死硬

記得唔好再嗌下台

轉嗌

林鄭 坐監！！！！
盧偉聰 坐監！！！
何君堯 坐監！！！

警犬 解散！！！

得咁小差佬出黎反政府 其他差佬甘心比政府當condom 咩？

屌，低到咁，好心佢地啦

唔知乜乜黑警協會: 警察通例係歷史文件

反你老母

人吾笑，狗都笑！人無恥便無敵

push

幾時有sp 級出黎反政府？

強列要求張建宗下台,黑狗一哥執政

最右散仔笑而不語

最右邊嗰隻垃圾狗 收聲啦廢人

有d甘願做condom
有d怕事唔敢出聲

獨立調查委員會要有「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊，响圍牆內真 • fuck the popo

等唔想做condom嘅敢行出黎

收嗲啦臭狗 全部人都同狗割啦
你班臭狗睇下幾時俾人清算 垃撚圾

Hkp=hong kong pig？

黑警正式肩章

共產黨唔會容許香港出現反政府嘅叛軍

想證明自己係無辜嘅
就辭職
唔撚好係到扮撚哂野
佢地做過啲咩大家都記得
唔好出呢啲po幫佢地洗底

DLLM你返工都唔洗委任證，宜家show出黎把L呀

真係全世界都錯係得差佬無錯

反轉張証啦撚樣

呢0的肯定有問題。

張建宗: 我都唔明你地, 又要鬧我, 又要用我D 靚提供既公共服務

一班散仔姐 驚閪咩

右邊個塊都得？咁是但拎塊m巾都得啦

支持張建忠做特首，成立獨立調查委員會

柴都無條就收返埋啦屌你老母

香港黑警正一無賴

爽一次過 炒哂班克警

建議辭職

做乜要四張委任證
一張咪代表晒全警隊三萬幾人囉

警察仲咁乖幫政府打示威者

人地就係想頂天立地明正言順打香港市民
倒咩戈

點解佢唔show柴

最右手邊沖出嚟柒

咁不滿
不如獨立 自己起軍做軍政府啦

讚成

我只可以回呢4條友一個字: 哦

成班炮灰咋，最大都係見習督察

有撚用咩，咁多政府部門身先士卒行出來，你哋先po

幫市民/社會出聲又唔見咁快

果句下班後被暴徒毆打好奇怪，係指班休班差佬去示威現場幫手？定係元朗果班其實係休班.....

警察獨立 脫離政府

幼稚園學生反大學校長

希望一哥盡快出黎譴責張建宗
撐手足 反建宗

而家啲委任證出晒嚟

睇下政府架構先啦，四條白痴仔

D狗仔唔聽主人話嘅？

狗咬狗骨，一齊死晒去啦

潛力圖黎

風車都無把 最大得粒花仔 膊頭乜都無戈個

柴都冇條就咪撚出黎柒啦 condom仔

咁撚低級就收鳩皮啦

原來真係有委任證 我以為都市傳說黎

又話服從上司

字都唔敢寫驚認得

全民武裝 以暴易暴！

毅進仔寫文真係特別差....

我屋企塊黑色塔羅布都做到最右呢個效果

全部都係縮頭龜

睇黎睇去咪得一個CO, NCO果d麻煩行埋一邊先

等甚麼，發動政變吧！
#黑警vs老解

乜鳩都無 黑色一片

屌你老咪 , 你地啲委任證係依家先show 架嘛

一係罷工 一係辭職 唔係就shut up

推到俾張建宗睇到 廢事佢又出黎踩到腳

唔可以再叫黑警 警犬了......
蝴蝶效應已經發展到警察帶領我地獨立

嗰個一粒嘅，可能係沙sir呢

林女士幾時出嚟叫佢地要保持政治中立呀
其實班狗出呢啲聲明以下犯上，係咪想學我地向強權抗爭

記住，我地係支持張建宗道歉但唔代表接受

第一次想老解打柒班黑警

全部低級

豬粒仔

第一次見委任證

喺自己經驗盲點入面狗眼看人低

成班低級condom係度吠
委任證有撚用架咩

係正式錄用的公安先算啦！
道具委任證周街劈，冇厘專業

呢啲同政務司差幾多級？

花生

支持用公務員守則對付克警，等佢哋明白自己真正要服從邊個

我..我有degree架

哎喲反了 割啦割啦

原來佢地有委任證嘅，咁下次冇就真係冒警

唔係屌人做乜嘢要遮名嘅咩咁光明正大做乜要反轉張卡影呀 行得正企得正㗎嘛

雜差房suppliers 唔好玩嘢啦

辭職啦！！

白板仔就收埋啦

豬又點識跳出個欄

拿！你地班 condom 仔，如果有 gus 發動軍事政變，我地香港人大人有大諒日後清算時俾你坐少幾碌又點話

犯晒狗例

屈文妓唔好再燈了，就快追到燒山

吓，乜原來警察有委任證？

最右邊點解無花？

敬禮

到底藍絲會點睇呢件事？

屌 驚完編號都無，夠膽做唔夠膽認呀底層狗

鄧炳強幕後黑手

林鄭唔係香港就係佢做署理行政長官都時D黑警咪

所以話賤狗扮可憐 ? 邊個信

收皮啦 垃圾

驚俾人知囉屌

屌班狗以為自己香港最大

警隊分化是好事，不過他們絲毫沒有對市民愧疚之心，不是人

自己屈自己
笑撚死人

最右邊係咪黑色船襪

反了反了！！！張建宗係你班狗仔嘅老細嘅老細嘅老細，政府已經控制唔到局勢，老解係時候出嚟

最右面
咁似我隻襪嘅

一條柴都冇係咪出黎搞笑架

可以無視

最右面嗰塊滑鼠墊嚟㗎

呢張圖係咪代表 傷心柴個d彩你都有味？

支持警隊私了張建宗

最右邊乜撚都無既 係咪垃圾黎？

唔好咁大聲啦

支持張建忠打氣區

如果你班垃圾真係克盡己任
點解仲未拉晒個日d白衣人呀,講啦

吊！你地快LD叫將件中下台啦！佢跟本咩L都無L做過！

扮乜撚野清泉 一係影就影正面 一係劈炮除制服交槍
大聲講盧偉聰屌你老母我唔撚做啦 咁就英雄啦

本人xxx 會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令

警犬宣誓你地衰左幾多樣?
克盡己任?

保安局局長係Under 張建宗

老散囉

支持班狗繼續丟人現眼你哋戲份愈重，對我哋愈有利

同自己呀頭既呀頭勢不兩立咁撚威
係咪要作反 成立軍政府啦

搞撚錯呀張建宗 搞到啲犬咁大壓力

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

啫係黑警打完人，張建宗唔出面幫，所以發爛咋？
冇法例規定你地去襲擊市民勾結黑幫㗎嗎
你地真係有做，依家人地割蓆好合理吖，你地肥仔聰叫人同暴力割蓆㗎
你班黑警被割蓆，應該要問返你地大佬點解叫人咁做
黑警真係唔止有人性，連智慧都冇

最右個個就咪放出來啦

唔好嬲啦
立即成立獨立調查委員會還你公道

唔好以為個章大就高級
見習督察
雞仔餅

最右乜都冇嗰個係咪求其擺塊布上黎加張圖書證又話要反面

咁低級，推到一哥出來割

好似真係有野遮住

Push

咁呢D[警賊]係咪應該，放下屠槍，立刻呢撈呢？

黑驚都學人影咭，笑撚死

lm

呢幾條黑警點解咁撚多時間睇記者會同寫投訴信？可想而知佢地成條team係度集體吞pot

咁不滿
出名開佢波啦，仲隱藏做乜？
因為知道自己係condom囉
佢炒你就有份，冇左份工你連狗都不如呀

空白個個

PC 仔唔好衝出牌柒啦好唔好

佢地真係生活係平衡時空

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

唔撚識字?
誓不兩立呀毅進仔

白板都出黎

班狗真係有被害妄想

巴打, 你呢個質疑有一個前提, 就係佢地仲係紀律部隊

成立獨立委員會己成定局，大家好自為之。

好心唔好再衝出來柒
人必自侮而後人侮之
再一次證明無文化真可怕
由無文化嘅人擁武握權更可怕
同埋分清莊閒好喎，現家你係靠市民出糧，你嘅存在就係為市民服務。
在警察呢個身份之前，你應先作為一個人
當你唔用腦，唔講大是大非摒棄良知，你已不配為人
學沙田柚講：走啦，你哋走咗就無事喇
委屈？ 罷工囉，辭職囉，聽日太陽如常地照升起
講到尾咪又係為錢做極權嘅哈巴狗！
有牌爛仔出來行都要還架，現家做人人喊打嘅喪家之犬怪邊個！？

無話過政府不是？
笑大人個口啦
政治問題政治解決喎

而家就有咁多委任證

警察通例
第6章
第22節
警務人員不可發出匿名信件，此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

你真係唔識咖喎

好行夾唔送

嘩 第一次見咁多證

見習督察未confirm辱罵長官係咪可以革扯
利申 支持政府

做政府公屌政府人

二哥仲唔出黎?點服眾呀

警察通例第6章22條：
警務人員不可發出匿名信件。此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

《警察通例》及《程序手冊》由第1至第88章，當中部分章節從缺。《通例》是警務處長根據香港法例第232章《警隊條例》第46條制訂，全體警務人員均適用，屬強制規定，不遵從者可能被紀律處分。《手冊》則載有警務程序的資料、建議及指引，不遵從《手冊》者將給予適當勸喻或指引；對於屢次或公然違反《手冊》者，則會採取紀律處分。

成功 分裂 警隊

助攻

問隔離嗰一粒花借埋另一邊呀麻，充下炮艇都好過拎塊白板出嚟

白板vs政務司司長

rank都唔敢出呢

睇唔明咩職位，有冇人解答下？

推。

講緊軍事政變

最右放個電話套係到都係警察？

推到個二哥黎緊無上位

警察匿名信

見習督察…奶都未戒…

另一個post 有高級警司

有無原link?

笑死

食屎啦警狗
你地先係狗
不知所謂

竟然有委任證架

內訌

樓下保安

四件垃圾

冇柴都放出黎

我都有啦

無號碼,都唔知咩來

香港d紀律部隊真係有紀律

笑撚到仆街

From 屈穎妍

我想，全世界沒有一個聯署行動是不涉及名字的，簽下一個名，就是彰顯你的立場，發出你的聲音。偏偏這班無膽匪類又要反政府又要吃政府，一個鐵飯碗我要，一份穩定高薪又要，政治光環道德高地我都要，這就是典型香港人，邊罵邊攞着數拿好處佔地位。
既然這麼不滿、不屑，最好的方法，是交出你的職員證說：「我不幹了！我不助紂為虐，我恥與為伍！」那我就心悅誠服。捨不得高薪、戀棧那福利，食碗面反碗底，你們這些無名縮頭烏龜，其實跟戴上口罩眼罩包到實的暴徒有什麼分別？

垃圾黑警，就算你地道歉，幾百萬香港人都同你地勢不兩立

勢不兩立?辭職啦講到咁巴閉

四件嘢加埋得一粒花
膊頭無花嘅死開啦

哇
警權大撚到咁
連司長都反

其實呢班嘍囉就咩吠？
你地阿一見到張建宗都要俾禮 你地有咩資格嘈？
再加上 而家係你地班狗做錯事
無人道過歉
而家做大既幫你地道埋歉 仲想點？

柳俊江&立場女記者對住班白衫都唔怕，呢啲先係有良心同專業 。但呢班有槍有權但見黑社會開片就掉頭走嘅垃圾仲夠膽出po威脅人~ 慳啲啦！

今次撐光頭宗

怨有頭 債有主 連累你們的是林奠死不認錯，是某些高層的態度，是某某些前線的灠權，是某某某些警員的貪腐。

柴都冇收皮

一粒花 未firm都咁撚大支野？

佢會變趙紫楊嗎

喂喂！右手邊果個！
收撚返埋你隻臭襪
傷心柴都冇條恥與為伍呀！
（內心對白）

割了割了

點解無啦啦有塊地布喺相入面

警察通例
第6章
第22節
警務人員不可發出匿名信件，此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

第12章
第6節
除《警察通例》第 27 章或《程序手冊》第 12 章另有規定外，警務人員(職 務所需者除外)不得就任何事宜直接致函行政長官、政務司司長、政府總部局長級官員或 部門首長。有關信件須經由警務處處長轉交。

又犯咗警例

收皮啦黑警

咁細粒野反去食狗糧先啦
吠都唔輪到你地吠

收皮啦死黑警屌你老母臭屌爛化屄啊

鬼打鬼
食住花生等睇戲

收皮啦黑警
一邊收人工一邊打9人
依家係到扮撚晒野,扮坐埋同一條船
企開啲啦dllm

佢哋只係話俾我哋知揾返張委任證啫

司長做嘢駛你班毅進仔教？

棋 全部都係棋

super junior